想同女同事對波打招呼

點開口

擘大口

咬落去？

就是開不了口讓她知道

幾大

目測都大過我個頭

你又有興趣？

乳頭？

腳頭

咩來的

頭既一種

揸咗先

對波聽日一定會更大嫁 係咪啊 哈姆太郎

咪玩 渣左啦

咩feeling

坐進鐵窗的感覺

差唔多要夠鍾起身

咩係鐵窗

外國巴？

小心佢 "錫你春袋"

坐監咁解

No real絲

點解要坐鹽

外國絲？

得把口 無用啦

大陸絲

認真答你

有武肺

罅

拉

我入到泥
圖都冇張？ .gif

有冇圖參考下

點解會上咗熱門

錫落去，lam到濕晒為止

入住請敲門

叫咩名

屌你老母臭西

Good morning, ball
早晨呀乳房

然後女同事問你jm9
你可以答佢話同對波打招呼

要射d精上去招呼佢

j cup?

呢招要睇樣喎

大波驊，我唔係同你打招呼，係同你對波打招呼呀，DNLM!!!

鹽你老母咩車狗